有冇人睇得明利物浦入第四球時，巴塞成班人係度做乜9?

TAA開角球時，成班人係度發緊夢，Origi冷手執個熱煎堆就輕鬆射入左，究竟發生咩事?

肯定踢假波啦

收左錢呀嘛

真心學術研究，係戰術?球證吹錯?定係巴塞預左放大假?

吖婆都知要買巴塞，你就知有幾大船
呢場好假